[求救]手提電腦嚿電池腫起咗

小弟部手提電腦嚿電池腫起咗，宜家開唔到機 想問喺邊可以配到同型號嘅電池

同埋想問如果拆嚿電池出黎但係又插住電線部電腦又用唔用到呢

假如開唔到機係唔係等於部電腦報廢裏面啲資料攞唔返出黎？

希望各位巴絲出手教路
利申：第一次出post，有錯屌細力啲

樓豬升小一未？識上黎問唔識自己試同google

應該未

就咁插電都開到 唔洗粒電

你用得爛老伏，黨就已經幫你backup 咗

但係宜家插住電線都開唔到係唔係代表壞咗？

好彩冇用黎睇咸片啫
嚇得我呀

唔好插舊電，淨係插火牛喎
定係你隻火牛未插插蘇呀